比兩球你買車，點揀？

買架二手458,仲有找

買哂落車路士

買架豐點油電做uber
將剩低既做首期
再做uber搵錢供樓

近期新車一定揀E63S

M6GTS

Honda RC213V
兩球嘢啱啱好

2球買車，即係唔包養車啦(或已計算在2球內)，一係有C兄話買電車跑ubar, 一係就買收藏版車，到一定價格再放返出去

CLS 夠喇

RR wraith
675LT
Porsche 918/911R

E63s

bentley

利申 : 唔識車 , 純粹覺得好靚

Evo II -Evo X

好多款喎

買夠100架二手is200

675 兩球夠買？

唔識26, 乜呢架野咁貴

落場spec?

二手Bentley continental gt

evora 400
c4 cactus / 308sw 夜做uber /日間 gogovan /

有兩球我上撚左車啦，連埋車位tim呀車

邊度上得到

2球大西北都買唔到400尺

識野，不過整死你

Evolution IX
其它做首期

發下夢姐

架車冇野整
90000km 未壞過
touchwood

一定要買既話

買部ae110再賣返比人

計埋雜費最多蝕幾千

剩低大約199萬可以買樓

大前題果兩球淨係可以買一架車，剩低既錢無得比番你，架車又唔可以變賣。

大家連ff 都要咁多顧慮
又要諗點搵食又要諗點養點整
兩球野買車就緊係閒錢黎啦

我會買benz加隻撈

一架 Defender
淨低用黎改裝

83 Shelby Charger
淨返啲錢留畀我養車得架啦

買架MP4-12c

Prius
剩低果啲訓身利物浦

Mp4 差唔多洗曬

緊係推幾口車路士先啦

鬼叫我地呢d窮慣係咁架啦
不過真係要選一部車的話，我會選飛雞，然後send返日本叫佢由頭到尾幫我用全新零件翻新，再噴隻靚色
認真2球野我都唔知夠唔夠做

G63/e63s

300蚊買架搖控車

其他做首期

呢個post 好多人識貨
in benz we trust

揸得200萬車
起碼住緊十倍價錢嘅樓啦
成個post 有一半人話拎去做首期

Aston Martin DB9
日日著西裝揸 成個james bond咁

要用埋袋巾

最緊要搭多個占女郎

真係唔知sad 定好笑

同一個做法 不過我會買r34

Honda NSX (na2r)

Benz R class已經夠

淨係鍾意七人車

買樓

兩球美金

咁又唔使咁貴
6球幾夠啦
朋友架675 spider 7球 全港五架

炒咗會唔會冇錢整

咁不如出部的士好撚過啦

識野

MP4 12c唔洗講

雪糕車

我最近都入左幾架消防車 巴打有冇興趣

RS6

F82 M4

買架Tomica 其餘就私了

我要買GTR

i8 is ok

Vanquish

vanquish 二手未必得
冇價冇市

巴打識貨
愛車一定係講感情

Z32 成架翻新

或Cayman GT4

M3已經夠，最緊要易泊易渣

但200萬夠唔夠?

夠 平到傻

買架2手i8完左心願
剩低all in 車仔

最近有個聲稱靠pokemon go賺左 3百萬既 大陸才俊用左百四萬買左部4手老麥

轉名後一出停車場就著燈

未夠一個月就入左2次老麥廠

無錯

巴打識貨

我會買tommykaria zz2

一條女跟過四條仔真係含吹奶啐乜都玩過

Mx5
其他儲哂佢

R35

R32, R34, NSX, Defender, 911
再加部AE110 腳車

要實用，M5仲好，但香港，我會細細地Golf R/RS3 算 懶得搵停車場

百四萬平喎 不過佢手車

我住緊層樓係我架車既三十幾倍

Nsx 加 s2000 再自己買料改

你架車係咪二佰萬起先

我未捨得買一百萬以上既車

買部R34夠 個屎忽真係好靚

咁勁

有排都未夠你勁

爆改8代sti

唔知行情
兩球 supercar 有咩選擇？

911

加埋問老竇攞既錢買lp-700

首先買個車位先

M4

識貨
要棍+開篷

買架Evo10再加架Defender 110

Mustang